做緊TA，你問我答

做左半年

之前讀乜？

心理

儲緊教育經驗？
我之前有個同事又係做ta
讀心理學master

諗住草經驗報edu psy master
但知道競爭好大 有好多本身做老師社工既爭
半放棄狀態